沙田區區議會主席沒有宣布會議流會但消失左

沙田區今日下就開會討論送中條例同元朗暴動，係大量廢佬9點鐘已經霸佔所有公眾席叫囂下，保皇黨議員全數離開會議室，但係保皇主席並無宣布會議流會，民主派議員仍全數在席。有沒沙田巴絲可以尋找失蹤主席，雲城區既何厚祥